今個星期要組隊4-5人先好去整連儂牆

見到好多藍屍狗見到琴日私了片已經想搵機會覆卓
相信連儂牆係佢地一個比較易搵既目標
最好4-5人
兩個睇水
其他去整牆

見到立即私了
人數輸即撤即吹雞

1

推

起碼要十個八個

唔好太夜係連儂牆附近。出事時未必有人留意及即時救援，要留意。

721 對家大清潔，今個星期根本唔駛整都得

係921

搵兩個有氣鎗既巴打守住啦
遇到有人拆連儂牆可以兩個巴打每人一邊隧道口掃射

921千其唔好同佢地硬碰
留人重要過牆

921係咩情況
何妖吹雞？
我地本身有無活動？

4, 5 個都唔夠架，起碼十個，走就一齊走

何妖吹雞
個日好似無活動
班傻西肯定打記記者，大家唔好去送人頭

921 係721兩個月 元朗站好似有靜坐？